Moje nejzajímavější prázdniny. V lěte prázdníny jsem byla v Astane. Každy den šla na prochazku se svoje kamarádkou Eva. Šli do kina, potom v restaurace. V restaurace jeli kuře s bramborovou kaší. Pili vodu a pívo. Každý den šli v park k svemu přatelu Adamu. Adam pracoval na firme. Adam je vysoký, hezký a silný muž. V 10 hodin od poledne jšla jsem domu. Doma jsem hrála v počítač, potom telefonovala jsem svoje kamarádke a mluvila jsem její o dnes. V 12 hodin jsem šla v svůj pokoj spát.
